屋企想轉光纖上網

二手樓一直用緊有線100M
嚟緊諗住轉光纖上網

問過 Sales，話要簽咗約先可以安排師傅上嚟check 有冇鋪光纖
想問如果本身無鋪光纖/ 鋪咗第間公司嘅光纖，係咪都可以引線方法裝光纖線？（唔想用明線）

解決咗我問題先啦

師傅上黎行暗喉，如果要行明線可以唔裝，最後都係要師傅上黎睇先知

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖+ 電話 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈

香港寬頻上台優惠
用優惠碼登記以下手機/寬頻計劃, 仲可以額外拎高達$200鴻福堂禮券。
熱門寬頻plan:
(1) 指定現客: 簽30個月免6個月月費, 兼免$680安裝費
(2) 登記1GB寬頻, 享總值$500月費減免
**個別服務地址不時提供其他限時優惠，不能儘錄

計劃另包括:
- myTV SUPER基本版及1個跨屏幕同時睇
- 香港寬頻 Wi-Fi 蛋10日(5天劵兩張)

 有14日冷靜期
 180日彈性啟動服務日期, 舊約未完都可預先登記
結尾:
優惠期至2019-03-31。優惠只適用於指定住宅地址及安裝服務之地址於登記前120日內未曾使用香港寬頻之寬頻服務。以上計劃受條款及細則約束，詳情未能盡錄，
WhatsApp: 3562 0303

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

可考慮 CMHK，最近個$108 1000MB抵玩